覺唔覺得係車廂入面放屁既人 好冇公德心

成車都要要生命硬接 避都冇得避 又車頭飄到車尾
依頭放完 扮搵位 去第二個車卡放

覺唔覺得係車廂入邊呼吸嘅人 好冇公德心

成車都要用生命硬接 避都冇得避 由車頭飄到車尾
依頭呼完 扮搵位 去第二個車卡呼

好好笑

下次對正你個口放

哦!何大人放屁!!!!!!!!!!!!!!

識放一定咁放